有冇人知角球計劃係真定呃人？

Facebook 有個page叫角球計劃 好似話有人自己整左個program計到角大定細 有冇人知真定假？

真係計到洗撚公開咩
發撚左達啦

用下腦喇
定曲線叫人入會

計到 連你智商都計到 >80

咁戇尻都有傻仔信

佢係話80%命中率 唔係百發百中

樓主
以你智商都係腳踏實地做人喇
唔係就遲早俾人呃哂啲錢

真
個page owner明知work都唔收埋照分享
快啲瞓身

我都做到啦
賠率1.2樓下果啲咪有7 8成命中囉

真
我準備買海之戀